共產黨打到黎喇！

走阿！